點解成日都有人話要對準政權？

有人叫唔好同狗正面打 可以考慮破壞藍店
咁都唔係對準政權？
大家記住佢地係同我地對立架！

知唔知點解今日咁多人返工返學？
就係我地每次都出黎召集，係好多人出黎但咩都冇做過！根本對社會冇影響力，政府洗鬼理你？

行動要有方向，要出師有名
對準政權 全民公投實行雙普選

有冇人有物資呀！！！